大家都係香港人

好多人都成日將自己定性, 將人定性
一係勇武, 一係和理非
其實根本唔使分
因為你就係你
因為大家都係香港人

光復香港 時代革命

每個人都有自己擅長既野
都有自己既崗位
好多人 好多人都付出好多好多

兄弟爬山 各自努力

一直以黎 都好想同大家講
根本唔駛分
根本就分唔到
根本唔駛自己人分化自己人

因為大家都有共同敵人

我淨係想要真正屬於香港人既政府

【 39秒冇成本救港方法！！！】

之前有一輪都有講過呢個做法
我都係咁report, 仲叫埋身邊既人
但係好似無咩用咁
個D pages 仲係度

辛苦曬巴打 都覺好灰⋯
其實係work架 但我估係短時間內唔夠多人做
希望推上熱門可以多d人收佢地皮

好的, 一齊努力

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------